有無ching 用緊南洋DC 英雄atm 卡？

岩岩用來eps, 個女收銀濕哂

貧民卡?
完全無興趣

DC？whatever

正義聯盟提款卡

我講緊下體...

DC??????
What is DC???????
的士啲fd?

heroes

拎去戲院買Avenger4戲飛

ok

p